食戟之靈 弍ノ皿 OAD 中文字幕

公式

STAFF
原作：附田祐斗
漫畫：佐伯俊
動畫製作：J.C.STAFF

CAST
幸平 創真：松岡禎丞
四宮 小次郎：中村悠一
薙切 繪理奈：金元壽子
田所 惠：高橋未奈美
乾 日向子：能登麻美子
水原 冬美：川澄綾子
水戸 郁魅：石上静香
堂島 銀：子安武人
塔克米·阿爾迪尼：花江夏樹
角崎 瀧：小松未可子
伊薩米·阿爾迪尼：小野友樹
木久知 園果：西明日香
新戸 緋沙子：大西沙織
汐見 潤：高橋美佳子
薙切 愛麗絲：赤崎千夏
睿山 枝津也：杉田智和
黑木場 涼：岡本信彦
薙切 仙左衛門：銀河万丈
葉山 亮：諏訪部順一
薙切 蕾奧諾菈：大原さやか
美作 昂：安元洋貴
大御堂 文緒：横尾まり
吉野 悠姬：內田真禮
幸平 城一郎：小山力也
榊 涼子：茅野愛衣
倉瀬 真由美：加隈亜衣
伊武崎 峻：村田大志
早津田 充：山下大輝
一色 慧：櫻井孝宏
川島 麗：日高里菜

【食戟のソーマ 餐ノ皿】第3期制作決定告知PV

點解無十傑聲優？
好撚豪華嘅聲優陣

Lm

龍膽

香菜呢

種田

種田你快d番黎喇

極級豪華聲優陣